社區中心食飯加痞街定係午市堂食病毒傳播會勁啲？

如題

一兩個星期後開估